SHF拉打特攝綜合POST900 等新嘢等到鳩都長

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

11月地獄之旅
26

23 (港魂）26(日魂)

20年
2月 (11月7截）

3月

4月

5月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

例牌野

準備走數系列

新post 留名

好想訂野

衞蘭所有產品要一

留腳毛

第N次友誼csm賽

我都係 但已經冇位又冇錢

今個月隻evolt港魂比左全數，可以諗下入唔入w問題係入完無位擺

...

劣住先

雞雄哥.gif

支持入啦

港魂訓醒未？夠鍾開工啦

一次過千幾蚊，窮學生要諗諗先

lm

新post留個名

你溝少兩條女係翻到

慢慢就習慣

唔好意思一條女都無

新手留名

早

豆腐呢

Pt time出左糧可以一戰嘅最煩都係土地問題

黑崎早

學生就洗得好洗前題係冇咩負擔

正式開賽睇下幾錢

唔想一炮過可以去孤

最自由嘅時光

比貴左有少少笨柒

都係一個選擇

早雄

炸雞，玉子燒，白飯
Hea到呢

計埋運應該一樣價

新手雞雄哥

對我黎講都好難

男神

都有人睇喎....

睇樣

但係自己撳送上門

主題係住家飯嘛
但前提話係唔係好識煮
學基本嘢先

咪又係要去九龍灣自取

呢兩個月都係遲一日啫

早泊

大乳又撚

講事實

屌 燥燥地

飲凍撚死先

早 新po留名

Lm

新po留名

睇靚佬

養多個要賺奶粉錢

係時候嚟返套天道15年後
叫埋肥戰神, 杯麵兄弟嚟比佢踩下

唔講唔覺..

噚晚小隊d 巴打好勁呀，係到carry 我依類廢柴

未玩過咁樣睇幾過癮

我好想比預巴carry

預巴真係好勁，一個carry 全家

買盡無悔

唔知w ver1.5 係咪會開放訂

姐姐先係 我做支援

有海外

想打肥戰神 人中之龍0

間唔中特價

預巴又做輸出, 又弱部位, 又撞牆, 又整到條龍訓覺, 又幫埋我地補血, 又射埋屎
其他三條友係度跑圈, 影下相, 執掉落物

又屈

唔好咁謙啦，事實嘅野唔怕講啦

戰神

預巴有無消息每年二騎三騎通常幾時有情報

月尾你咪知囉

要一

想玩

見到你地啲mr，我新手真係掘下礦算

明晚囉

真

今晚你唔得？

你今晚上咩

唔上

一朝早前版主又派花生

who

..

Shfhk嗰邊

sor 無興趣知

Take My Money

早
想借1500有緊急野想買

真花一晚

聽晚！約定你

躝

我要借150

哦
睇下點

預定結果

借15

借$1.5都得咖

唔夠錢坐車 俾多0.5嚟

預巴有冇消息黑警幾時被清算同林奠幾時死

殘體將就下

早
窮學生想700收neo decade 求成全

另外放neo decade 800不議

我知道 仲洗撚返工咩....做動物傳心師啦屌..

唔好燈
最新蕭析：黑警同林奠一定過到下年

玩具傳心師

爭取

排200

有冇白點?

BTW窮學生佛系$500徵全新未開封真骨雕Diend (唔要斷手)

儘量

出黎油麻地傾ok?

加200

我要上貓車

嘩 呢個生意奇才

$700 ok
銀行入數畀我先，聽日數碼港交收

唔好同我爭
我坐夠3次

習慣任坐

探索太奢侈

幾正無賴戰法

屌，啲換野post真係好撚on9
啲學生無錢就咪撚學人玩啦

日魂都頂咗成個鐘先話開二次csm

最慘CSM有錢買都無位擺

一個願打一個願捱
又有人肯換

影啡盒打完卡放囉

要問我阿哥先 佢call車

你未打個任姐, 打完應該一嘢升幾級

啪一聲又要打解鎖任

泊霧子呃咗我好撚多次

你200都打埋啦 無慾無求

家母：衰仔今次又買電視機呀？你已經好多盒係床下底喎,幾時開部俾我睇

其實無...

呢個8k嚟

W算細盒

腦細都呃左我好多次

泊仔，拿你慢慢搞
喂泊仔，嗰份野你今日比到我架可

琴晚俾你地Carry，幾舒服啊 不斷無腦超解

應該話數學天才

間HobbyDigi話自己之前快貨開訂Diend $709同金銀兔 $548全部派足, 點鳩知入comment睇, 有人話仲未收到貨, 佢先話陸續安排寄出
屌你老味寄都未寄又話派足, 真係唔怪得佢個網之前可以寫"已截單但尚有少量預訂"喱啲矛盾嘢

依個要推呀

我今朝都彈左呢間野廣告仲諗佢幾撚抵

好多題目等住寫
玩具達人,借1500買玩具,依家又派足變走數

玩具達人要掉西瓜了

就咁睇佢報魂展快貨個價都唔貴既,
但上次我睇佢古迦初頭499, 隔一陣睇個價會升咗上519同539, 唔知係咪因為多人訂所以後尾慢慢加上去

出嚟油麻地同我裸聊呀

訂曬四合一未

四合一有熟肉睇未

想知邊度有一車車無無

一定又有人唔訂,到時又話想後追

好似之前有人講過

提曬水都唔訂無計

HobbyDigi顯示嘅係同一款模型有唔同嘅價錢
所以先可以用至抵價錢搵到啱你心水嘅模型

冰海是最好的
4合1要一

依隻好貴

超人
貝姆拉

之前唔係話得生肉咩

四合一pass

笨大個倉

係咩等正式出碟

我都未睇
利申 4合1真係唔靚但訂左

Csm decade diend set 7.8k

等港魂w csm 1.5 唔知幾時有

有熟 大陸網acfun 你屌唔屌

瞓緊

都忍住唔睇生肉忍咗咁耐，唔差在再等下

訂咗啦

人人要一

CSM W Driver ver1.5

天才肯出未

食評見

更新個個放飯

Pk 訂咗5定6

gatakiriba訂咗6隻？

4合一

咁kissmyass呢

唔想kiss阿國你個ass

你想嘅？

頂啱啱睇完廣告就睇到你呢句

你又做白老鼠

但係佢宜家有現貨賣999

佢個句嘢係trivago句廣告嘢我唔做白老鼠啦搵你仲方便

我唔係話佢走數
係講緊佢貨都未到客人手就周圍同人講已派足嚟做宣傳肉酸姐

新人留名

HobbyDigi:係電光火石間 fb已經將預先準備既廣告提早上架 唔係我地既錯

泊仔 呢份project擺明益你 個客好好話為 冇咩要求 少少地 (下省十萬字) 咁簡單你食飯前比到我啦 tea你嘅

遲咗啲

唔係早左D咩

好彩仲係用緊手機睇。。。

點解你咁快手

燶

要一, 你樓下等

一碌fb就見到

5月貨都要8舊
現貨先$950

150蚊早玩半年

炒孤不了

原來就係你

今日返夜
啱啱先起身

泊仔, 跟我入房屌一屌個新入職女同事

炒孤傻撚左

唔洗多謝我喎陣間幫我嗌份奶醬多 凍撚茶

平均每月$25
每個月食少一次金拱門就可以
抵啦

早呀各位

泊仔 啲新仔都唔係好得 你搞掂啲女同事之後屌埋啲仔

超過10算 正呀喂 要一
呢個價無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩多隻

嘩 四重加密你比啲咁既嘢我睇

早岳太

預巴間舖會唔會開訂？

預巴自動回覆:

早呀

雄石mode:又屈

開CSM W driver未啊

港魂訓緊

DKLM

腦細，比兩個鐘我

大乳都變成咁

點知仲有冇爆手。
都係睇定啲先

btw聽講有人說孤唔會跟爆手事件

唔係覆咗叫你email佢或者攞去舖頭

今日4月未

5月批貨咪又係有部份係會場個d

佢email都係話叫我拎俾店員睇睇。

但facebook有師兄話信和舖同佢講跟唔到

anyway我今日放工點都會去，有消息再update

唔通瑞記拎左csm做行貨
燈吓先

即係又要抽大蛋。

有時候真係唔明笨大諗乜。兔兔錯腰帶近睇都未必睇到咩事佢就快快手話要換，diend爆手呢啲大問題又唔搞

爆手唔係隻隻,中招係你唔好彩
腰帶成批模都錯,通哂天唔出好柒的概念

你咁燈到佢無行貨啵
燈係講相反嘛

Neo DCD有色差，DED玩爆手，DCD版古迦又斷手
點解成個DCD系列QC都咁惡頂

燈到佢港魂上架

但爆手唔係小貓三四隻，而家機率都50 50.

經一事蔡一智

支持好想瘋狂叫Philip

佢終於開竅了

ded手個關節拆到出黎換？

唯有追咗先

大乳都係馬迷

我都想知。

不過佢同其他真骨有點唔同，下面嗰截似係左右兩個波波夾實連住下面條莊。爆既就係左右兩邊嘅零件。

呀美盒野終於寄出
琴日放假又唔講我仲等左成日email

古迦俾想像中正常

900留名

古迦已sad唔想提

腳關節鬆食完軟骨散
條頸金圈咁俾我

大乳對馬場情有獨鍾

SHF拉打特攝綜合POST730 通販一訂難求

#886 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢終於都認得馬場

正常人都g 持馬場bb 啦

金圈下面個撻都係sad位？

膠水漬,痴唔實

你呢個有d嚴重

屌啲大媽係咪合埋隻眼PACK箱架,上次我隻金老豆連膊頭隻角都無撚左

我隻角都好正常

我sad中少過青檸

無細睇了去咗淫賤派對

好在有港魂地獄通行證

九龍灣自取
但求5月果水唔好爆手

我隻手又無事

無事

好似無事 但下半隻手臂好似OOO咁可以轉係咪唔正常

終於係fb睇到個廣告
幅圖排陣似我有大把貨

正常
不過同ooo唔同設計

因為見neo dcd都唔可以轉 以為中sad冇痴膠水

搵唔返張圖

新手學野

天道dup柒你

分唔到笨大QC閪定設計

緊係大把貨啦, 都未安排寄啲貨比客人

鞭屍大乳 人人有責

訂就無啦
老現就

玩巨達_？

老現好似都係要寄貨

應該唔轉得喎。可唔可以影黎睇睇？

HobbyDigi
收皮達人就緊係收皮啦

sor 無研究

呢間野真係留夠跟進
會唔會成為收皮達人2.0

NO FEAR NO PAIN!

kuuga agito都幾好睇 真魚係個時黎講真係好高汁

u甜微都係咁 佢應該講緊前臂

馬場由平成稱霸至令和

我嗰隻下半節手臂左右手都轉到冇喺身影唔到

最尾果個咩pose黎

張圖keep住郁
我分唔到邊個pose先係最尾

agito 至抵真骨 $299 都無人要,收工狗衝去買
(2年前)

無agito
美版要1

sor 係199...

一陣去攞返兔兔腰帶補件訂唔訂埋好

美尻

訂乜柒

果陣真係無諗住買,連響鬼都係
不過炒起左突然覺得好靚...

可惜宜家走哂樣

不過隻野好似食咗軟骨散...

你唔係唔訂呀？

吹奏>軟骨散問題

Diend

成8舊我好唔好等下先

應該係指趴喺床上

同意

ded ？
不如買現貨啦，都係$950
$150早玩半年

真骨係早買早享受 遲買炒多幾舊

日魂仲係任訂喎

唔識搞轉運有無教學

200幫你要咗佢

怕煩搵代購

鐘意就唔好諗 無愛就慳返

qc問題隨升值而消失唔提 定律黎

CSM W港魂竟然唔同日魂同步 頸都長埋 唔會唔出掛

好似可以連日仁ac

講咗有海外至於港魂咩效率就心照

自己撳同孤差幾遠

你變心了

還我秘書造型

無人貼 咪貼下囉

預巴係兩派之間遊走想食哂

秘書長髮版 op出過

傻橙家姐ig突然咁多新圖

自己㩒咪7700羊，孤開港紙800喎

計埋運都好似平成百幾

無

懂不懂...

走歪了...

日本運倉應該幾百yen 日本送香港應該幾十蚊

visa master比到錢？

個妝問題

都冇大奶奶，牙墨贏咗

新手無研究

amazon pay?
利申 未訂過日魂 只係見成日有人問 有人咁答

好似日魂每買一次野仲有手續費? 7700yen 要計埋手續費加國內運好似

即係要買amazon啲gift card

樂天都可以比錢

呢個look 100分
平時生活照20分左右

好大波

這就是東映造型師既力量嗎？

永遠都快人一歩

港魂仲未有

好大盒咁喎

大盒左 貴左

我諗係開第二轉貨掛

貴咗係個盒度

咁都見到

港魂慢貨diend係唔係未開應唔應該等港魂訓醒，定係開完純粹我唔知

坐咗幾耐

都有幾年

食屎啦，買完扭蛋就出DX

害羞的波

你俾人行政拘留十四日

今年港魂慢貨同日魂慢貨都係10月25號開

笨大表示都有人買 何樂不為

預咗架啦 不過有冇不同

應該生活在平行世界

個模未爛唔好嘥

用得唔好曬

以後唔買扭蛋
好在凈係買左03，04 彈

聽聞預巴未打MR200畢業任

125打後都未打

慳錢
俾閪睡起嘆息牆

可能快活不知時日過 仲生活係10月中既日子
Time Mazine~

我覺得佢平常生活靚好多
係咪得我咁諗

明嘅明嘅

嗯

鎖骨唔錯

可能係唔開心無話比大家知呢

5點啦，睇下啲開心嘢
唔係馬場！唔係馬場！唔係馬場！

勁qq

想等埋我?

下左海再話我知thx

等你開箱

嘩 正

有2張poster 不過係有摺痕個d
但係幾靚

有冇ching知遲版兔兔改咗腰帶後 有冇留翻條舊嘅係入面 想順便攞舊腰帶個扳機出黎改

10月貨得正常腰帶
冇錯版

係咪問緊十月兔兔有無兩條腰帶

八月兔兔又贏

平d 仲多條腰帶

尋日差啲掉咗啲補件

無白點

-50

本人開過光

今日清淡啲

係唔係差唔多要買定機票

佢下海一定紅到發紫 個人又淫

有DNA +50

呢張真係幾有台妹feel

唔好攞台妹同我BB比ok?

台仔囉

無驚無險
又到6點

連埋你老婆加真花
4p

台狗算喇

我老婆唔適合下海
唔啱feel

好靚覺得戀愛了

唔岩feel都下得

連50路都有市場

認同

睇你個馬場啦

真係好靚㗎姐

鍾意得佢就要接受佢嘅一切

幾好笑容

幾日冇上水 大家好 護眼專員上水

why not both?

我已經接受晒啦

早
等緊見哭巴

又同佢約砲？

講還講

咁樣影咪幾好

都好耐冇見過呢堆圖

乜 空

交收bs卡
斬到佢一頸血係咁搵佢笨

條眉幾靚

不要盲反

一開始已經講咗乜空不了
首先造型唔得
其次劇情上由頭哭到尾
最後經常做豬隊友, eg :送咗個evol變身器俾店長
睇到眼火爆

呢張已珍藏

劇入邊又真係幾趕客嘅

雞雞今日做左咩黎 咁遲上水

朝早上過水

po得好呀屌你

不要反美空
其實睇佢Ig咁好笑容好好架喇

問咗孤仔，佢哋話魂展貨冇得退，但可以退錢，但退7000幾円。即係蝕300幾

1-2張靚班友就打晒J，P圖黎咋
上面嗰6張又不願面對

即係on9
撚鳩人的

早知唔柒要等你自己食返

睇完第一季想追番絕狼

想問清楚
無得換貨，只可以退錢係炒孤話笨大咁講

追吧絕狼唔算貴

引戰

係時候比D好野你睇下

po喱啲咪好孩子囉

有錢我都想追

睇黎你鍾意

邊個反美空我打邊個

咁無得正皮引伏 係唯有出口術架咋

哦

齊平成骨Line就算
禮拜五交收埋隻鋼鬥
就掂掂掂

BS依家係咪好難玩
玩到Burst果代就已經停左
依家完全唔知點跟

咁勁我爭幾隻普通form

邊幾隻普通Form應該唔會係最近果d掛

過千嗰幾隻

一隻昭和真骨都冇入過
昭和得 black rx有興趣

rx

好啊

最新既追唔到架喇
玩下拉打fun play咪算

加10蚊幫我賣返比你個friend ok？

不了 唔想交收

預巴 餅卡

呢d不了

得張01真係新卡

張01見賣150蚊 我爆一盒唔好

一盒廿包餅啲款好似會重覆

早幾日追咗成$700，有啲赤

飛日本就HK EXPRESS ,
酒店就睇你想要咩啦平貴都有,
同埋EXPEDIA,
我就會住APA 或者 toyoko INN, 就$500 HKD 1晚,都唔錯

雷牙同鋼牙係咪差粒頭同埋斗篷
其他配件係咪一樣

21款卡 20包餅
仲會有重覆添 放心啦

一盒一定唔齊 不過好似點到有X卡
如果咁岩幾張X都唔係零一就無計 有無人爆過1張都無

識兩個Fd加埋爆左三盒中得一張

據聞每盒兩張，見過幾條開箱片都兩張

咁sad睇d日本仔爆 通常唔齊X 但都有張零一

1-3張 不過9成都一盒兩張

我會平比佢架啦

重覆既都唔會係X卡掛
C R就有機會係咁重覆

又幾好睇wo衰鬼

你地同咩交換

多謝巴打幫手
大我Lv50係我大佬

港紙

全中， 不過留左個盒係唔同

我都有買
型係好型
但普通手形都唔畀真係0可玩性

背後拆到 雖然鋼牙可能都爆得散

已經平過訂價

係。

佢當住我面問佢老細，話日本魂展貨係唔會幫你整，只可退錢。

個模爛未

岩岩填番啲裂痕

700抵啦 我訂768仲要遲派

係咪講緊絕狼

係Zeronos

絕狼早期我追650 宜家700都仲平過訂價 ok啦
雖然對比牙狼電鍍比 係會覺得蝕左

笨大唔肯搞就無計了

Sor囉

準備出真骨既先兆

反而我覺得絕狼正過牙狼
無論外型定造功上都係
因為牙狼全身電鍍玩嗰時好怕刮甩
同埋始終電鍍色一甩嘅話好顯眼
Btw我隻雷牙一開盒就發現崩咗隻角

笨大：pardon?

昭和真骨line已死

既然電王都準備有真骨，zeronos係咪都排緊隊了

要喇要喇

我醒起開訂嗰朝你係完場先嚟 好似係啱瞓醒

依家隻zeronos唔知係咪年代太久遠，做得麻麻，有愛都買唔落手

係無mon post遲左入場

應該會 再耐啲可能斷

利伸鳩up

影月要一

我覺得電喉line唔差

我都係

早呀 有冇打算改名

G3, Ixa, Birth: Am I a joke to you?

油王 你只係未想追姐
我係想追但無能力追

呢啲冇得一模多用 笨大表示不了
反而kabuto 果啲隻隻只係造上半身就搞掂都唔出埋

一件值500嘅figure 就算有錢都唔想用三四倍價買

貴一二百可以用愛彌補 三四倍真係當冇出過算

宜家街價

真骨 1000
MB 2000
超合金魂3000

仲有CSM 4000

我真係唔撚明Decade可以炒到二千都有人接

係病態嘅

最恐怖係Neo decade都賣緊正常價
隻Decade只係多條腰帶同激情頭又會炒到三倍價錢嘅
我真係唔明點解一定要追舊版

BTW睇完METAL BUILD Trans-am Raiser啲價位之後就會覺得自己手頭上所有玩具都好平

呢隻真係睇下個價，笑下自己算

我其實有諗過退錢。之後訂隻5月貨博冇事

Kabuto都出咗幾隻啦
電喉同zeronos好似又係下半身一樣

Metal Build界神物

咁睇又唔係太差 幾靚

油王其實你係咪有

冇錢買

原色靚過三紅版

我都覺得原色靚
而且三紅版都甩晒色啦

MB Trans-am Raiser隻色應該唔會甩
佢用一隻紫紫地嘅色
我有Trans-am Exia我都覺得造得係幾靚

但我都係覺得原色靚啲

最後都要開， 一不做二不休拆出黎玩啦

咪係

唔會甩除非你display環境好差

開左了 今次touchwood唔錯
紅眼型好多

我覺得三紅色靚啲同埋無甩色問題

點跟

好後悔當時見到有得訂Trans-am Raiser但冇訂到
希望會再販變公廁

正皮左

見過好嚴重 甩到變橙色 係因為長期照燈定太陽

聽講當年訂價二千有找

好似係
1980咁上下

Display既話真係要避照燈同太陽仲要三紅咁貴, 唔會捨得買多隻了

宜家有聖水 就算舊MB有軟骨症都唔怕了

不嬲鍾意Trans-am版，不過如果跟動畫d色出就冇咁好睇，mb呢隻色剛剛好

夜媽媽又發癲

聖水真係好正好偉大既發現

下

你屌女上司

我隻Exia啲水口大到仆街

TKO?

我講呢到 TKO呢排就係人都知

宜家好似都係
8點幾咩人都無已經有好多狗車standby 仲守住天橋同停車場唔知咩企圖

神物出現了
點跟啊

買咗幾年了
近排有啲回落有興趣可出手

幾錢？
不過回極有個譜啦

18000變咗12000咁上下？

好撚正

咁真係回咗幾多嘅，不過都唔太關我事

除咗個價之外邊忽靚呀隻野

竟然唔係仔你變咗

邊間

邊間訂

我見好似八千幾 有啲心動

其實本身香港都係炒到15000-12000

八千都仲係好離地
我有剩八千蚊不如買四隻其他MB好過

係架好似啲真骨咁囉, 仲要真骨本身無人搶

其他都買哂既時候就無得咁諗架啦

八千幾買到7隻OOQ

SpiderMan巴

OOQ究竟幾時先出三紅仲諗住今年魂展

八千蚊買7盒 拎7把GN Sword V 返黎玩七劍

我以為上年會出嫁喇

一切都太遲

有心唔怕遲 12月衝現

Build又再販
瑞記上次啲貨都未清曬

睇慣白色腰帶

我仲諗緊5月Diend批貨會唔會好啲

頭先上轉fb睇 好多隻都爆咗手

凍過水
都係嗰句
訂野搵實體大舖穩陣

有冇圖

其實呢類應該叫再出貨

係 買晒訂晒就得番後追呢條路

睇amiamijp係標明(再販)
到時睇點點最準

係上一批既第2水定再販都無所謂啦....撳到先算

有冇人知道邊到可以買到唔係太炒價既堂王時王錶
想買比自己做生日禮物

Display only...

可能出你嘅人間體呢

唔似

要一

或者出你
Btw早

出啦出啦

不了

佢著衫好睇啲

太瘦個比例有些少怪

早呀預鳩
打算走你數得唔得先？

到咗啦

幾舊水都走數

老虎喺後面

你老虎呀

毒梟冇呢啲

大乳興晨j原來

今日入琴晚太夜我呢啲老嘢搵唔到櫃員機

提下神

我都無催你

hah kai su lu

早曬

乳：唔急喎老註 慢慢囉 等返三五七年你心情好 想入咪入囉 我點會急啫

乳鳩一定唔會咁講

早哂

早呀啪啪子

泊巴好

岩岩見到隻新版kuuga咁平，好奇㩒入去睇，兩個嘅配送方都係支那，其中一個ac仲要有負評嘅，大家睇路，唔好見平就狗衝

屌自爆咗

大家早

唔講可能唔覺

原本唔講真係唔覺

早勇

你唔講都唔覺
ph巴你好

今晚

早茶

pakhin要拎電喉

各位大佬早射

早哭

衛蘭要一

早呀大團長

今晚又要比霧子撚

一齊

會儘快到

每日一電喉

燈燈下就出架啦

減肥先

早 雞雄哥

早雞可

雞河要一

又改名

又有新稱號

雞湯

雞雄哥有無限可能性

雞湯河
雞炒河

嘩 不了

雞汁呢

sor囉 打錯啫

雞汁哥

30個

學術研究
舊shf好多唔值錢到100-200都無人要特別係有出返真骨嗰堆, 佔咗都幾大部分
依家平均625一隻

黑人問號

不散賣 有邊個會為個d真骨食咁多豬頭骨

不散嘅話 佢慢慢放啦

要搵貨van交收

何妖

電喉大脾粗呀

苦肉計

雞可雄石

要按咗層樓先買得起

肥仔波

雞腎石

棄舊換新+炒家 你就想像到嗰市真係仆乖

舊玩家本身就有買開，唔會入咁多重覆再賣返出去
新玩家點會無啦啦為新坑拎30萬
仲要每盒二手check有無缺件同斷關節

點解我唔明

係咪你最愛

老婆呀,啲首期我唔拎黎買樓啦,有師兄放成套幪面超人30萬咋好抵屌

其實佢都幾有愛既, 儲得咁齊
只可以話咁大數目又圍唔到皮真係好難吸引人出手

正路應該分返一套套拉打放,而家咁懶,邊個得閒嘔30萬同你買幾百隻...

如果全部全新應該會有人出手

嗰個咪你囉

唔好亂嚟呀

窮 無錢無地方

唔好咁緊張
晨早流流講呢啲

即使全新，除左龍騎外都係得鎧武打後果堆有興趣

雞雄哥好野

上身赤裸 ！ 爆 __ ！ 非馬場 ！
慎入！

講真，全新有啡盒都唔會咁買啦
30萬喔，唔係3萬

仲以為係何妖

自認數學白痴
想問30萬可以買到幾多SHF

480隻

可以換幾多罐午餐肉

假設你以炒價$1000買一隻真骨
30萬可以買$300隻真骨

唔好污染小圈子

應該買到Ultimate同零號各100隻

港魂夠鐘起身開訂啦

港魂食屎啦
zero one set 1 肯定冇港魂

諗諗下都幾恐怖,原來一路儲落既玩具係差唔多一個首期黎

一對炒價2000咋? 唔洗3000呱

又係閪代理拎咗

W CSM 呢啲唔會又代理卦

係 睇番自己都扔咗唔少錢比哂閪代

香港個樓市仲癲過SHF個市場
比完首期仲要慢慢供，開心玩下玩具好過啦
好彩無買千值練、HT同MB

兔兔終於到手
可以賣藍膠紙啡盒

過住數先，聽日數碼港交收

之前好似有個賣csm blade吉盒

大家早晨

我有30萬掃哂現時點個真骨格仔鋪唔好
比盡咪幾萬

同人講我儲齊用咗幾多錢啫

各位大佬 早晨

睇見你就眼瞓

same
每次見到巴打個名再加埋隻連狗就諗起同fd啲鳩up

我會選擇用黎飛十五次東京/大阪shopping

純講樣 其實好普通 黑眼圈深面又闊
真係靠妝/髮型造型carry

利伸AI秘書look係正
同埋覺得佢做得幾好

想問下大家真骨kuuga膝頭哥甲係咪都係有d鬆

七號截訂啦

截完開天才

甩過一次就好易甩

睇埋套外傳都唔訂真係救唔到

早葛

扭扭下甩左一邊佢本身又做到成個膝頭哥突晒出嚟

雄哥早晨

雄哥好嘢

連豬gif呢

我信你架啦

雞雄哥好嘢

唔好信 我信小道消息

你無睇到最新既小道消息咩唔係天才喎

我信預巴預言家

In 大乳 we trust

撚得閒睇

今朝見到喱度有人講不過佢無放張圖上嚟

Pm

點解我今朝追左post都見唔到

電王？

說好的小道消息Kikai兄

衛蘭唔係之前講左應該係店頭販賣咩
而家唔係討論緊魂shop限定咩

淘寶啲人收咗一年訂終於有機會出

SOR，以為講新商品唔分通販同魂商

唔止一年了

祝え！！！

條片牀好J

講起淘寶
見佢地開訂哂魂展展品
唔知幾時佢地先收到

無能=天才

瑞記應該拎埋csm黎做lu

都唔知係真定假

大貨到

成街貨，一板板

唔好呀陣間又炒

會場盒CSM手指Ver.1.5變行貨咁威威？

2次受注準備開始

快點強姦我

早
揀左成晚去日本個住宿都唔決定到

消息呀！我要消息呀

上幾層咪有人貼左圖囉

最新簫息

睇你個人接受能力

無無唔會岀

唔知近邊區好

毒撚緊係近老秋啦

明天答你

池袋有風俗街

池袋其實唔錯 不過撘車去秋葉原要半個鐘

都是大陸雞

一直關注事件

樓上有兩個同時推介池袋

近山手線咪算

上年我係住池袋 好好玩

任去架喎

睇落唔差
研鳩下先
反而我琴晚又search唔到依間

研鳩下先
我好專一唔會周圍食女

附近有民宿

1點日魂 W 2次開訂

等閪瑞出訂單啦

MUTEKI GAMER幾時開

東京就住上野附近啦，又近秋葉原，又近車站有skyliner

白雪姬25號大賽

其實撳日魂好過

唔買好過

大乳終於做留貨?

要二

不了

驚日魂收我皮

預巴 我要一
數碼港取

1次唔得咪2次囉

唔識路

逐間銀行申請信用卡慢慢試

最後都係炒咗

我睇返第一次, 原來隔咗兩個星期先話有問題
所以依家都唔知會唔會收多次皮, 再唔得就衝現

世上無難事只要夾硬嚟

好彩對白雪公店土無愛

最易申請咪aeon

午

呀美到

油王成日都呀美到

又買咩

又開始無位放新玩具了黎緊仲有一大堆訂左

剛剛放監
netflix有魔劍下的孤兒睇

即係買得唔夠, 繼續買

琴日到嘅mb 00r已經入唔到櫃，仲有eva02

RICH

電鋁佬

想買好耐

未計OOR我已經有四盒MB入唔到櫃, 拉打都唔夠位擺是但了, 再買多啲就會麻木唔care土地問題

正

竟然唔訂

油王

港魂要我寄返牙狼甩左色果隻手俾佢

我幫你接收部分先

玩弄條天線

一換一

今晚你同我地打一場我比一盒你

遲早要d MB早上放床，夜晚放枱

當枕頭

睡魔來襲

兩場係咪兩盒

係呀

瞓囉

APA 單人一流啦

又睇死我

打工皇帝

好期待淫賤派對

望住佢社長都J得落

現實

今晚我又join，求隊長carry
隊長暈咗隻天地好多次

睇人solo咋

唔該補血呀

環保carry

如果你11點先上水就可以好似喱張gif咁

差唔多呢啲時間啦

留名暴走打到十二點半

1001

終於收到隻neo decade

冇嘢更新預鳩是咪又唔開新POST了

睇面書有淘記出超人射嘢dlc
可以儲返shf了

今日佢高興, 無新嘢照開post

不了，食自己啦

我支援only

記得你有次話個蒸汽機多料到玩唔哂

話咩啲回復藥係咁嘔出黎

大乳咁講即係可以

希望可以九點開住波先

9點都未返到

我反而有個問題.... 究竟泊巴你過咗天地未

未
冇時間玩

佢仲停留係打雷顎龍你貓車嗰次

diu你又爆我大鑊
今晚唔救你 貓車啦你

不要玩團長.jpg

我買g gen都係想睇佢收皮多次

位呢家野 買到麻木就dun give shit

688 729 908

咩嚟

價錢

冇UC(應該真係冇)]SD高達GGen CrossRays 第三彈PV X ∀ AGE會以DLC參戰

#652 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

This?

我見game舖開訂5xx 搞咩咁貴 連埋歌?

下post咩題目好

688 連季票
729 連歌無票
908 齊曬

509 普通
688 連季票
729 連歌
908 連歌連季票

908啦廢事諗啦

我